林鄭：我聽到訴求，但我拒絕。

大家記住，今日佢走出嚟一切都冇變。
佢冇撤回，冇放人，冇追究黑警，冇改變暴動定性，我地冇贏。
林鄭道歉一向當食生菜，完全冇解決問題。
我地冇贏，我地仲輸緊

Push